有無人收到斯里蘭卡打黎嘅電話

係咪要攻擊香港

報驚

早幾日有法國